唔好話我黑心 真係好想睇到呀ken飛左catgirl

好撚難頂依舊肥肉 點解呀ken會頂得順 肥都算 唔怪你 又要串柒柒 以為自己好好笑

Ken係咪有咩野把柄比catgirl捉住左

ken個死毒撚執到啦屌你老母
catgirl 大波幽默 最緊要屋企有錢
得此女 死無憾

Ken肯定係巨乳控 好難搵到其他港女滿足到佢

你屌埋我果份 又污糟不修邊幅

我每次想減肥都會睇佢 見到佢就想嘔同飽哂
成餐飯都唔開胃

我都係 一諗起就無胃口

反而想知點解佢會忍受到自己咁肥?個身又重又論盡

佢唔係欣宜咁細個就咁肥
應該好明顯感受到辛苦先係，好難郁動

Ken應該冇咩錢, 條女有錢有啲名氣, 點會放手
不過呀Ken應該真心鍾意油益嘢, 假如catgirl瘦咗ken仔反而扯唔起

我成日諗如果個身少咗一百磅一定會輕鬆好多
就好似日日要孭住一百磅米上身活動咁 勁撚辛苦
就算冇一百減少五十都差好遠啦 點解唔減呢?

其實呀ken係咩事
係真係溝唔到女淪落成咁定係真心鍾意呢味野

貓女係鬼妹仔性格 大癲大肺咁
好可愛好q

Cat girl 以前唔太肥
Ken點估到佢會越嚟越肥
已經動左真情

成撚日live鬧ken

肥都算仲要性格咁差

點解會追live

咁岩睇到 就禁左落去

So ken 真係飛左Catgirl